我真係好心痛

如果冇開始既話 幾好..
想死

難以抹去

點解自己要咁on9 明知感情嘢會傷到自己 都走去掂

我真係賤過地底泥

求屌醒

一沉就沉左大半年船 依加簡直生不如死 連朋友都冇得做

唉 毒撚真係可怕

早d訓 快d好

深夜求開解 屌醒 失眠

當所有如果 都沒有如果

訓唔著 叫多陣春先

咁岩呀 我又係

我係一個徹頭徹尾既懦夫 我好害怕失去既滋味

今晚真係難捱

係咁架啦, 有邊個唔係講呢d對白, 但係每次你都會更成熟

係 我太稚嫩啦 咩都係 我以為 太自我為是

今日係我最心痛既日

我醒喇要...俾佢一次又一次飛 同傷害 我決定要走出去
但我真係會放唔低

今晚都係我最心痛既一晚

過來人同你講, 傷痛再深可能永遠都唔會忘記, 但係呢個世界無邊個失去邊個就生存唔到, 最多係間中觸境再傷情一下

我今日再一次俾佢飛
我真傻好想嘲笑我自己
點解世界上會有咁on 9既人
冇錯
個個就係我

唔開始係避免受傷既最好方法

自己講錯說話 收唔返 傷害左對方 點追都追唔返 我係抵死 佢係我既好知己黎

係呀 自己都明知自己容易動情既人 唉 上撚哂心

我仲on9 自己摧毀左段關係

係 但佢對我黎講 真係好重要 係我既動力齒輪 睇黎聽日開始就要靠返自己

上黎叫下春囉， 叫下叫下 你就會發現你好番唔小

點解自己講野之前 唔顧後果 唉
睇黎要學識下點樣收下把口

係 起碼舒服左好多

多謝巴打們肯理我

唔洗多謝, 等睇聽日繼續叫春

如果太寂寞 可能會叫

如果哩場係一場夢 你話幾好... 訓教先

早抖啦～！

唉 我真係好迷茫

我都係 做咩咁多事
扮下唔知咪好，其實好正常姐

幾難過既 都要過

打完轉飛機 進入聖人模式 先發現自己係幾咁愚蠢

別理我 我犯賤
若離去 戲就做完
別救我 我自願 並無怨言

唉, 同我一樣;
而家冷戰中.. 佢完全唔理我,
請問巴打你講咗啲咩傷害人???

呢幾日成日都想嘔咁, 好辛苦
真係好希望突然自己猝死

本身我地爭執緊 火遮眼
我都只係唸住抽下水 唔係出於惡意
只係話佢之前收過兵 應該好擅長人際關係咁
佢誤解左我認為佢係臭雞 收我做佢隻兵咁
我解釋都冇用 因為哩個係佢既瘡疤
最後係我禍從口出 佢嬲緊 我點樣想追返 修補返都冇用

我太耐冇打飛機
岩岩打左轉 醒覺左少少
既然佢去意巳決 尊重下佢決定
我冇謂再卑躬屈膝黎作賤自己

可能我係佢心目中就巳經成為左個賤種 唔值得可憐
發現自己真係好傻 以為放下面子 尊嚴就可以換取到佢既注意
算啦 都係盡快忘記哩個人...

明明巳經決定左唔再喜歡上一個人
最後抵受唔住 都係沉左船

我都只係唔想再逃避 我都係想坦白面對自己

共勉之
禍從口出，我永遠都學唔識哩個道理

由今日開始就學習下點樣收斂啦 我份人真係太得寸進尺既

男人老狗居然上討論區去叫春 我真係懦弱

佢啱啱同我講：佢覺得拍唔拍拖無咩所謂

唉，人生已完